深夜時 總掛念之前

點解一到深夜 都會諗返起之前所有唔開心既嘢 我好L辛苦 晚晚因爲咁而失眠。。

係

肚餓？

你講起有少少餓

死肥婆

對唔住囉

打個飛機就訓得著
講笑 唔開心就喊啦 喊到攰就會訓得著

喊都喊唔岀 唉

不如試下睇啲好感人既戲？咁會一次過爆